watchOS 6更新將使Apple Watch更能獨立運作使用

新版watchOS 6預期將會讓Apple Watch變得更容易獨立運作，例如將會加入全新App Store項目，讓使用者能直接透過手錶上的App Store選擇適合Apple Watch使用app，另外也會加入更多錶面與可顯示內容選項。

watchOS 6預期加入功能：

全新獨立的App Store，相比過往透過iPhone上的Watch app選項操作安裝，未來使用者將能直接在Apple Watch上完成安裝App。
新增獨立語音備忘錄app，讓使用者能直接透過Apple Watch錄製錄音記事項目。
將能與iPhone上的Animoji、Memoji內容整合，並且可傳送給他人。
健康應用項目將會加入可提醒服藥時間的「Dose」，以及針對女性提供記錄月經週期的「Cycles」。
新款錶面，包含依照使用者挑選顏色呈現的「Gradient (梯度)」，新款大字體錶面「X-Large」，以羅馬數字與阿拉伯數字混搭的「California」，重新設計的「Solar Analog (太陽)」，而新版「Infograph Subdial」錶面則可顯示更多複雜內容資訊。
操作介面中，蘋果也預期因應新版Apple Watch錶面螢幕面積提昇，因此將會加入更多資訊顯示項目，例如顯示有聲讀物閱讀進度、顯示助聽器電池殘量，以及外部噪音值與天氣資訊等。

可能下一代粒U勁好撚多...

下代佢出圓面嘅我立即課

買三星手錶啦

圓面顯示嘅嘢少好多 所以Apple唔會出
圓面嘅話仲一定要設計過個UI先得

Apple Watch 用過s1 s3
後來轉咗用Fossil Android Wear

咁要試下s4啦
偷左好多位擺mon 塊mon大左勁多

以前四四正正都還好
𠵱一代

想問下依家究竟有冇3rd app可以support到用cellular去用whatsapp?

你買LTE版 再上台未得囉

我已經LTE 落埋E-sim
但係個手錶whatsapp一般要連wifi先connect到啲3rd party whatsapp app

S4 覺得已經好撚掂了
又夠快
其實真係好撚少用錶既功能
最多都係APPLE PAY